[鼓盤行動] 約大家今晚零成本在窗戶打鼓示威, make noise

時間: 約定兩個方便大家 2100 2200, 長約十分鐘

地點: 各位家中對向街道的窗戶

人物: 所有深淺黃絲

器具: 任何可以擊打/吹奏而產生響亮聲音的物品/樂器

風險: 未知道有,sure冇鬼

認同請推,反對請附原因屌

投共就沉

老老實實試過好多次，效果同美感都唔係好掂
商場快閃唱歌來得更好

一分錢一分貨
一分風險, 一分效果